const quizData = [
    {
      question: "Quel est le nom du personnage principal de The Walking Dead ? 🤠",
      options: ["Rick Grimes", "Daryl Dixon", "Negan", "Carl Grimes"],
      correct: "Rick Grimes"
    },
    {
      question: "Quel est le nom du premier fils de Rick ? 👦",
      options: ["Shane", "Georgey", "Carl", "Charles"],
      correct: "Carl"
    },
    {
      question: "Qui est l'horrible monsieur qui a tué Glenn ? 💀",
      options: ["Negan", "Le Gouverneur", "Alpha", "Rick"],
      correct: "Negan"
    },
    {
      question: "Quelle est l'arme favorite de Daryl Dixon ?",
      options: ["L'arc", "L'arbalette", "La hache", "Le 3.5.7 magnum"],
      correct: "L'arbalette"
    },
    {
      question: "Comment s'appelle la femme de Rick au début de la série ? 👩",
      options: ["Carol", "Lori", "Michonne", "Beth"],
      correct: "Lori"
    },
    {
      question: "Quel personnage manie un katana ? 🗡️",
      options: ["Rosita", "Michonne", "Sasha", "Maggie"],
      correct: "Michonne"
    },
    {
      question: "Quel est le nom du groupe ennemi mené par l'un des meilleurs antagonistes du monde, Negan ?",
      options: ["Les Sauveurs", "Les Marcheurs", "Les Survivants", "Les Chuchoteurs"],
      correct: "Les Sauveurs"
    },
    {
      question: "Qui devient le leader de Hilltop après Maggie ? 👑",
      options: ["Jesus", "Ezekiel", "Tara", "Carol"],
      correct: "Tara"
    },
    {
      question: "Quel est le nom de l'acteur qui incarne le très légendaire Rick Grimes ? 🎬",
      options: ["Andrew Lincoln", "Norman Reedus", "Jon Bernthal", "Jeffrey Dean Morgan"],
      correct: "Andrew Lincoln"
    },
    {
      question: "Comment se nomme la fille de Rick ? 👧",
      options: ["Sophia", "Judith", "Rosita", "Lydia"],
      correct: "Judith"
    },
    {
      question: "Qui sont les personnes les plus honteuses sur terre ?",
      options: ["Ceux qui passé 20 ans, préfèrent regarder des films et séries en VF."],
      correct: "Ceux qui passé 20 ans, préfèrent regarder des films et séries en VF."
    }
  ];